認真問 鐘意女團係咪Les

仲追女團CP嘅？會唔會有可能係les

唔係太關事 鍾意男團都可以係les